預告特區政府明年之內會解散

人權法通過後，唔代表大家可以鬆一口氣
到最後都要睇中共肯唔肯畀香港人有真正既民主自由

人權法通過後，至到中共作出回應前呢段時間，香港持續會有大大小小既示威同集會

如果中共妥協，大家就和氣收場，香港人擁有自己既新政府
否則，中共到最後都會廢除特區政府，直接管治

無論行邊條路，特區政府都會解散，「香港特別行政區」成為歷史。預計明年之內發生

我就覺得佢會寧願咁樣一直玩落去 都唔會應承你 你知啦支那人幾要面

同埋佢開壞左個頭 其他地區又跟 佢會好大獲

唔會一直咁樣玩落去啦，係人到知，咁樣落去社會根本運作唔到
到有一日，外資撤離，失業率上升，經濟下行，中共就會宣佈收回管治權

一國兩制無左 中共係唔可以直接管香港 根據中英聯合聲明中共係會因為咁而失去香港管治權

中共會宣佈「中英聯合聲明」無效，用類似「維護中國領土完整原則」既野去收返管治權，廢除特區政府，自行任命官員管治香港

你收回係冇用 你要阻止d人出黎除左出兵/實彈 我諗唔到仲有咩方法 但呢個方法中共一定唔會做 一做就攬炒。所以我覺得政府係冇乜招係手 先特登整個蒙面法嚇你地 就算中共要接手香港 都只會暗地裡做 佢仲要靠香港做好多野

所以佢而家先支持警隊咁強硬打壓示威者 因為佢其實係毫無選擇

Push